[理性] 一張圖睇晒，路維根本係好教練，有本事就入黎駁我！

根本路維已經最大程度咁幫徳國發揮出應有實力

本來就係咁既料

駁唔到

諗起有班友開個徳國post日J夜J話自己四屆冠軍

見佢食咁多鼻屎就知佢功架十足啦

真心，路維可以幫到既已經幫到盡

德狗成日扮正氣，一有出局危機個個變爛仔

駁唔到清

可以翻德國慢慢索底泥

袋底泥

排最尾

成隊波腳法最好個個根本係紐亞

支持

有咩好笑，你覺得唔正常？

你笑咩野！